\begin{titlepage}
\begin{center}
	\begin{large}
		\textsf{Zachodniopomorski Uniwersytet Technologiczny w~Szczecinie}
	\end{large}
	\vspace{1cm}
	\begin{Huge}
		\textsf{\textbf{\textsc{Wydział Informatyki}}}
	\end{Huge}
\end{center}

\begin{figure}[h]
	\center
	\includegraphics[scale=0.75]{img/wizutlogo.jpg}
\end{figure}

\begin{center}
	\textsf{Michał Elszkowski} \\
	\textit{Kierunek Informatyka}
\end{center}
\vspace{1cm}

\begin{center}
	\begin{large}
		\textsf{\textbf{Sterowanie komputerem z~wykorzystaniem czujników inercyjnych oraz platformy Arduino}}
	\end{large}
\end{center}
\vspace{3cm}

\begin{flushright}
	Praca dyplomowa inżynierska\\
	napisana pod kierunkiem\\
	\textbf{dr inż. Radosława Maciaszczyka}\\
	w Katedrze Architektury Komputerów i~Teleinformatyki
\end{flushright}
\vspace{1cm}

\begin{center}
	Szczecin 2019
\end{center}
\end{titlepage}
\newpage